Olympus om1 定 canon ae1 定 nikomat FT2/ FTN

邊部好啲？

oylmpus om1
靚最靚

好似得個樣🥶

Canon a-1

菲林機都係睇樣
你仲想睇咩